用速成中文字時,crash 個browser, 請問係咩問題?

Win 10
無啦啦 Chrome, Firefox , 用速成中文字時, 打完個字按 space 或下箭咀跳下行揀字時就crash 個browser, 請問係咩問題?

打英文又無事, 重裝過browser 又係咁, 無試Edge

windows 問題